[優良傳統] 盧偉聰:警隊優良傳統薪火相傳

警方今日舉行紀念日，悼念執行職務期間殉職的警務人員。

警務處處長盧偉聰致詞時表示，對過去174年來盡忠職守的警務人員表示最崇高敬意，警務工作充滿危險性和不確定性，警隊優良傳統將薪火相傳，成為世界上其中一支最優秀執法隊伍。

盧偉聰連同警隊主要單位，為殉職警員默哀，警隊的多個協會代表分別獻上花圈致敬。

警隊的3本榮譽名冊內，共紀錄369名殉職警員及輔警名單。

369

m9

知法犯法嘅傳統會薪火相傳

過去174年 有124年都係貪污過日 點優良法？

與民為敵做政府走狗 優良傳統

好感動

犯案警係咪多個0喺後面

優良傳統=殉職
殉職將薪火相傳

我以為講緊貪污個時代
又係既 宜家ICAC 垃圾左咁多

Hea住做都係優良傳統，以前賭錢溝女，而家多左打機同瞓喺冷氣車

攪清楚自己係特區警察
成立於1997年7月1日
跟英國皇家香港警隊無關

笑左 ......

得21年歷史咋你
同中國明明得60幾年，認親認戚話自己幾千年一樣

貪污？